點解d餐廳唔用肛探

咁咪冇人堂食

收嗲啦

點止冇人堂食 冇人食添

外賣唔探啦

因為食餐廳唔孤獨

3個人都得

唔係個個好似你咁，浣完腸先出街